廢老定廢青廢啲？

廢老
廢青

你個po廢啲
再投票我立即屌你老母

示範咗係 乜都屌一餐嘅廢青廢啲

廢蜻 廢中 廢蛯 廢姥

個個都係一樣